呢個時候 香港人唯有求神駒出黎選

仇思達係我地最後希望

使唔使課金先

多多益善

揾我呀？

蓋清幾時表演周街瀨屎啊?

益友去哂邊........

屹屹屹

係

如果碌撚同光頭賊國屍和解
香港何止建到國 入埋聯合國都重得呀